覺唔覺BCA勁過DSE好多

細路仔睇

細路仔睇佛經咪仲好

覺 好難呀

有冇past paper